875大跌，有無手足接刀？

Ching 有冇入

睇住升左廿格

38入48走，賺左餐晚飯

44 in 50 out

賺錢機會呀接刀

巴打們發咗達未

30入仲未走

發達喇

上到車啦

你係咩位上車??

頭先入左1手

俾人斬倉

收市0.054
聽朝入唔入好

停埋牌

買定離手呀